好多文講緊係咪三五毛入侵，但有前，都有後架！！！！！！！

好多文講緊係咪三五毛入侵，但有前，都有後架！！！！！！！
其實只係和理非一群想點樣正當地支撐今次既運動，再將民意升高
早說好不割蓆，唔好怕有幾分鐘檢討時間好冇？

林鄭每日放一個記招，點解我地唔將計就計將記招內容轉化為零？香港唔係得連登架，一場運動既勝利係要靠每一個香港人。

「社區」兩個字，社字行頭，冇街坊我地點搞都唔會搞得起，請禮貌對待異見者同身邊既街坊。

利申：勇武整核彈都支持，但放既時侯睇清左右